點解譚仔無支付寶／微信?

反而港資大家樂／大快活有得用

幾廿蚊搞咁撚多野 不如碌卡丫 仆街

譚仔係日資

仲好意思話自己大陸公司

屌佢老味，三哥收paywave又唔收applepay，明明部機係做到

日本公司唔會有

u 記有喎

aeon有喎

邊套 ？

搞撚笑

喜劇之王

真外賣仔

邊有可能呀
你咪話paywave
成set 好部機黎
你咪隊部iPhone 埋去lor

GU 有

係，我叫佢試下先，之後個呀姐話過唔到數架...